ap去左旺角

先達？

係咪先達格黎落地牢嗰個模型商場

似階旺

咁要去啦

叫潘聰一齊